諗唔明點解要咁急發曬癲搶個女仔入警署

防暴旺角警署外推跌記者 本台攝影師受傷

又打又嚇記者fa仲要放埋tg

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

因為已經瞄撚準晒

見到隻馬騮沒有？ 無得剩了。